我由iPhone 7 plus 轉做xs max

發現個喇叭勁左好多，d 聲靚左多左層次

勁重？

用開7plus揸上又唔係好覺重左，雖然真係重左

頭先聽左呢首

仲有

我都係，但用earphone聽好似差左

一陣試下

啱啱用7plus 配earphone 聽完，再用max 配earphone 聽，唔覺得有咩分別...
會唔會係因為部機個喇叭靚左，所以你用earphone 再聽會有錯覺差左

唔係啦😂
Btw放唔放舊機，今日準備放埋部7plus

放到幾錢左右？
如果唔值錢留返算了，7 plus 用左兩年其實都好滿意

其實真係屎忽痕先轉機，但係影相真係好好多

你可以用XS Max試玩GRID autosport ，啲聲

喇叭有咩用

同你一樣 其實好滿意部7plus

等佢減價先

睇av用

果舊磚頭唔好講

一攞上手試玩就丟番低

一樣 睇片清咗好多，有啲唔慣

好似都有2900

用開6+
換左max
今朝個鬧鐘大聲到嚇親

我發現同7plus比
個滑動效果好似慢左
即係7plus平時推一下嘅，xs max要推兩下

感覺部機重左厚左